IVE警察朋友睇過眼

IVE警察朋友睇過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者
但係班前線一直唔知
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既
目的想增加社會對示威者既仇恨
令社會轉風向

另外之前有部分示威者俾人捉都係警察扮
目的係想示威者滅聲唔敢再出黎
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分
所以唯有表明身分將佢地拘捕

推啊

推

Push

睇過眼?

721

廣傳

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

push

放汽油彈同掉磚都係黑警做

Fact Check

pish

想政變？

Diu 同共產，納粹秘密警察，有咩分別

Fact checked

真相大白

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者

係

苦肉計

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 白衫人打市民, 全部係警察有份做0既.....真相大白呀..

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

一直都係班狗升級😠

推呀
而家更加要獨立調查

屌 好撚狗

但係社會無人反感
haha

DLLM PUSH

準備經濟焦土啦

呢個比較容易分 呢兩日俾人拉既多數都會俾D狗除口罩
如果拉果陣有口罩而無俾D狗除既 有機會係鬼

721推

其實好多連登仔之前都有講
勇武巴絲係時候停一停
用理智蓋過感性

推去俾間公司知

FC? 身份證明？

721 pish

要轉發去whatsapp 父母gps

太過份

早唔講遲唔講依家先講?

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

一直都係黑警扔磚同放火

推佢老母啦

唔怪得裝備咁齊全
原來大台係林奠

PISH

推 屌你老母死黑警

好黑暗

唔理信唔信, 廣傳左先

真係fact checked

喂
煽惑暴動喎
唔通我做卧底
又可以教唆殺人咩?

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

岩啦
林鄭出黎話香港亂，原來暗中派警察搞事

要推
我要話俾藍絲老豆知
佢成日話示威者係暴徒，原來係警察做

全部咩掉野 放火都係黑警做既

好陰毒

whatsapp轉發唔該！

已直播確定示威者由警察扮

勇武升級明顯由班警察做出黎，同慫恿不合作活動

為林鄭取回民意，

我地和理非一定唔好比暴力警察示威者呃到同利用。

依家話唔係狗扮都無人信啦

明哂

有冇得打甩暴動罪

黑警死全家

嘩 屌

之前放火個班，懷疑都是鬼

721元朗

黑警放汽油彈！可恥！

Need fact check

香港黑警咁都唔係煽惑暴動?

不嬲都係有鬼啦,只係有幾多我哋唔知

我懷疑差佬混入示威者前線，煽動人佔路留守、掟磚

fact checked

push 721

推!原來所有破壞都係佢地!

推爆佢老母

612已經有便衣狗混入啦

佢地有特定記認，今次係綠色螢光棒

賊喊捉賊

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

真相

原來全部都係警犬自己做

點會唔知。。
話冇鬼都冇人信啦

推啊仆街警

721
希望有證據

唔怪得放火果d , 全部都唔知放黎做乜鳩

FC

Push plz

收到風 之後呢班臥底仲有升級行動
包括但不限於殺害警員或其家屬
意圖嫁禍去示威者身上

推呀

天滅黑警

比哂你老豆老母睇啊

71立法會鐵籠車

DLLM死黑警

麻包袋

Fact Checked

我無嘢講。

我地要早上再推一次，現在前線還在外面打拼。另好心你勸下朋友出來指控啦。大是大非，有個女仔無埋眼，份工真係gum緊要？一個whistle blower都無除了警察全部係冷血怪物無第二個原因！為了2萬良心都可以賣我地點煲都唔夠警隊內部自己講

話哂比你地老豆老母聽啊

Fact check?

唔好淨推send出去其他group

fuck

係時候劏狗

放火掟磚都係黑警做

勇武派全面退場，
這一刻由和理非做已經夠

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

[重要］請文宣/民間記者會立刻準備今晚黑警所有黑材料煲大佢

煽動暴動

痴線真係咩世界
真係一啲都唔出奇 只係今日心急拉多啲人先露出咗狐狸尾巴

馬後炮
你留返拜山先講吖

大台原來就係黑警？

721
一定要推

推爆佢！！！！！

有頭巾 蓋住耳，耳機都睇唔到
nike 鞋

佢一係爆埋邊撚個扮示威者

Pish
即係氣油彈都係佢地放
放宣請做野

全部衝擊行為都係中國香港警察臥底帶頭

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

放火掉磚全部黑警做既

所有衝擊 放火 掟磚 全部都係黑警扮示威者做既

dllm 死黑警

掉國旗落海都係警察做.

上次深水埗企定定比人捉果個女仔係咪鬼?

4. 室內tear gas 已犯戰爭罪行

掟磚頭都係警察

已Fact check, 好多IVE FD都咁講

可文宣 講 跟本暴力嘢 係堆仆街警察 扮示威者做!!!!

所有放火、掟磚、衝擊都係黑警做的！

話要FC班人會唔會太真心扮明屈佢老母，理撚得佢，推！

屌我就奇怪點解d示威之前連popo都唔敢打突然咁神勇

原來全部都係popo扮的

721 811

笑了

屌佢老母

推！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

搵個真係警察出黎唔上鏡爆料囉。。一獲隊爆佢囉。。係度講冇用

推爆佢啦

真相大白
推上國際

我唔理，只可以講我信了！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推呀！

知但依家先講？

卧底做呢啲嘢叫entrapment

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

屌 推唔單止係721 仲有811

黑警死全家喇屌

一早估到

無錯 我都有警察朋友話掟磚放火都係佢地帶起
目的係為左做更多證據容易d入暴動罪

71已經有喇
當日係啲狗係咁叫衝嫁

但係社會都係唔割
多謝黑警助攻

發夢見到有人派激光
又大隻又平頭
而家諗番原來係黑警嚟

喂！唔好推啦！不過差佬扮黑衫，真係邊個掉磚掉汽油彈係無人知

推！

終於真相大白

推 我都有警察朋友咁講

黑警死全家la

呢兩個月，黑警d招全部都係賤！
完全無光明正大過

推.

唉屌完來扮狗

完全唔洗fact check
一定係佢地做

推呀

佢個口罩係咪調轉咗

仲有污損國徽同埋掟國旗落海！！！

屌唔怪得啦

文宣組做野!!

推推推推推推推

今日開始同人講 掟汽油彈 掟磚頭的 都係警察扮既示威者

推，屌你老母，放火殺人

哇，推比多啲人知

仆街 文宣一定要做大

推呀！！！

要出絕招

北角福建佬打記者
警察瘋狂開槍
警察開槍爆頭
室內放催淚彈
警察混入示威者

721！！！

1. 少女被射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

班狗係利用所謂兄弟爬山。停止各自各做，咁就或者控制到個局面。

已fact checked, 汽油彈縱火全部是黑警卧底所為

唔理
我推

女警 扮示威者

居然掉汽油彈誤傷伙計 好賤

up

全面不合作運動 癱瘓香港

真?

其實你地應該好清楚
好多根本係狗扮
但只係呢度永遠唔聽意見
唔願相信

香港警察
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者

警察冇一個無辜

原來放火同掟磚係狗做既。

同警狗不是朋友

Pushhhhh

國際無人理

原來一直都係 差佬內鬥
文宣係咪可以寫： 差佬內鬥 扮示威者 同 同事內鬥

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

FC 都唔駛, 肯L 定係

推，有排煲
一單721，一單呢個，夠哂你仆街

有冇長輩圖式

要諗計策，前線多留意內鬼

認真，咁樣嘅話文宣可以加大宣傳，將之前扔嘢的畫面，話係狗做

721警黑合作

推
Fact都唔撚洗check 屌你老母死黑警

話哂比你地老豆老母聽啊
原來香港警察真係咁無恥
我好失望
原來一直都係自編自導自演
係到屈啲和平示威者
本身我都唔信
睇完岩岩銅鑼灣件事
我信了

【2231】銅鑼灣目擊者王先生表示，剛剛在軒尼斯道波斯富街，見到有作示威者裝束的黑衣人挑起紛爭，然後有大批警員從附近街道撲出拘捕示威者。拘捕結束後，有警員拉住數個黑衣人，黑衣人便從褲袋抽出綠色螢光棒，即獲警員放行。

我識人係機場特警，佢話見到班同事有份扮示威者，燃油彈同磚都係佢地做

怪錯晒勇武手足
勇武&和理非團結！

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

Fced

直接晌記者會問：

拆國旗的警察編號
放火的警察編號
掟燃燒彈的警察編號

中國香港警察=暴徒

克警
點解可以咁蠢

全世界影住

請二個好熟口面
好似睇live 見過佢打玻璃

其實我覺得依招算出得遲

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者

狗真係狗

扮示威者2.0！

屌你老母
班香港垃圾，一定要清算呢班垃圾

佢地唔係狗（唔好侮辱狗），唔係廢物（廢物都可以回收）
佢地只係垃圾！（賤過地底泥）

暴動罪元素唔少得縱火擲磚。原來由警察自己造成暴動場面

一直以來都係警察參與暴動

是但啦
聽朝咪又係起身番工

今日有哂証據啦 扮示威者

新口號

push ah diu

前排葉國謙咪話示威者好有組織，原來幕後黑手就係警察

推爆佢

強推！！！

文宣組立即配合！將所有掟磚、放火、打路人全部入返哂警察卧底數！！！我地要靠無間道翻盤！！！

點解咁遲先爆出黎

我要全香港人都要睇呢篇野

推 黑警鬼祟到

明顯係
一定要廣傳！！

原來係真！

暫停勇敢 轉戰麻包袋

你講就係？
我話林鄭係毛澤東假扮都得啦

記住721推

推佢老母

唔撚洗fact checked啦依個
一撚定係班狗做

唔怪得佢地手法咁純熟

借轉發 一生平安

先唔講 扮狗好大罪 俾你企到喺對方陣營 可以點？

搞到我以為啲勇武仔真係咁勇武
原來全部都係警犬做

我淨係知全部都係狗扮黎玩火玩磚
仲要對市民不禮貌

文宣材料

有冇證據？
Fact check先

真係太過份 香港人係唔會咁易放棄 你班仆街狗一定要清算

要整長輩圖

藍絲應該好少喺呢到出現

文宣

因此各自各做係極度危險嘅做法，根本無可能分別人和鬼

黑警自製暴亂呃OT?

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈
地鐵站內開催淚彈
狗扮示威者

好啵

下次有任何放火行動，都入晒啲黑警數！

推
掉磚放火黑警做

已fact checked

所有暴力行為, 都係因為有警察喺入面搧動!!!!!!今晚開始就要洗版式宣傳!!!!

唔係點會扔極都扔唔中班狗？一早夾定！

黑警無一個無辜

FACT CHECKED

原來所有火所有襲擊警察都係警察做

Pish

就算有d 唔係佢地掟，分分鐘都係佢地教唆/煽動班年輕人

見到前線有 帶 耳機 黑色好細
就係鬼

無人係前線用耳機

觀察polite?

即係七月開始....
所有示威者=警察...

警察~vs警察~

Up

賤狗

好撚狗
721

民宣做大佢 由始至終嘅暴徒

見到無粒扔中狗就知咩料

推推推

1. 射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者

pushh

我有毅進警察朋友都係咁講 全部暴力行為都係由警察臥底帶領 fact checked

可以盡情放

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

一定係
推

原來全部都係警察做，好恐怖

真係好撚嬲，班差佬一定要制裁。呼籲和理出街非見到警犬要追住佢黎鬧。去到邊俾人鬧到邊

再推

推！！！！

絕對相信
所有嘢都係差佬做嘅
示威者其實全部都係和理非

黑狗老屈卑鄙至極，狗隊應該立即解散！！

太難了,入過警隊先容易扮,唔係既就好容易被發現

快閃連儂場
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，番工 黐張放工黐張將文宣效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等

將計就計

班狗仲有咩係做唔出
用狗形容佢地都詆毀左隻狗

一切信前線決定，唔好散

都得

好狗

721

黑警扮示威者生事

我無野講

克警終於肯認啦咩

做臥底只係得一條線 就係佢上司先知佢身份
好明顯咁多單暴力事件都係班臥底帶頭 屌佢老母

好賤格

屌咪係
明明之前一直都好和平
終於知道原因
係警察令到呢個社會咁暴力

推爆個post 死黑警

PUSH

真唔真都好 前線一撚定有鬼

車牌US1411

死黑警想升職，用全港市民做賭注！

由6.9以嚟已經扮緊
唔該撤銷所有控罪

唔使fact check
推爆佢

唔怪之得啦

戴耳機一定係鬼 直接捉

極醜惡

政府莫示民意 叫警察扮示威者抹黑整場運動
矛頭今次一定要指向林鄭政府同中央
比指向警察更強而有力

仆街 原來係咁

推比多d人知

推到佢pk

屌 認真睇唔過眼 就即去老廉加開記招
係到講有咩用
半個香港嘅人會出黎撐你啦白警

嬲到唔知打咩好

黑警可恥

強烈譴責香港警察選擇性執法，毋忘721！
強烈譴責香港警察策劃暴動！

仆街 有鬼混入左 點再同佢玩

便衣 一件觀察polite
擾亂狗狗視聽足矣

我宣報警察係大台
快啲拉晒佢地

原來係咁

我一直都唔信示威者咁勇 原來全部係警察

話哂比你地老豆老母聽啊
原來香港警察真係咁無恥
我好失望
原來一直都係自編自導自演
係到屈啲和平示威者
本身我都唔信
睇完岩岩銅鑼灣件事
我信了

我要罷交稅！！！

推 推 推

屌你老母死差佬

個頭話放火係合理，擰轉頭就話放火嘅係鬼，想點？如果真係唔想放火嘅，就停止各自各做，同火劃清界線

警察疑插贓嫁禍
示威者哭訴：「個警察放支竹落我背囊啊！」

【學苑即時：銅鑼灣現場】有市民向學苑記者表示，自己在被捕期間被警察毆打，而在被捕後，更有警員將一支竹放入自己背囊。從學苑記者拍攝的照片中所見，被捕的白衣市民背囊敞開，而旁邊的警察手扶竹支，竹支則放在背囊內。

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

原來係警察扔汽油彈同放火

英國🇬🇧黃婆婆俾黑警喺太古站推跌

cls
推

推撚爆佢

推撚爆

屌今日啲新聞真係睇到好撚嬲
死全家啦你班仆街黑警

我都聽到fd(以前既fd)咁樣講，好彩有割，恥與為伍

臥底殺人放火都無罪嫁

車牌US1411 Kwokyann Ho 話受傷女示威者"非常好，可做獨眼鳳。"

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

push!

推撚到上國際

你智力係咪有問題啊, 定你係3毛/狗啊

收皮LA 屌你老母死警犬
睇唔過眼第1日就出黎講la 比人踢爆先出黎9up

重申多1次: 沒有1隻狗係無辜的

根本就係咁
警察扮示威者攻擊 之後警察用更高武力對付 想搞散場運動

風向唔撚會轉架啦

頭一個同最尾發夢夢見過

推！！！！！！

文宣組出動

黑警都好事多磨喇

有冇律師幫佢啊

721
屌佢老母 唔理柒理真偽 怒推

咁仆街

點樣冇得放？係自己唔俾自己放。乜各自各做係極度危險，應該立刻制止

所有衝擊行為都係卧底警察煽惑
丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察教唆

大家現在知道點解示威會變得越來越暴力嘅原因吧。

我都有警察fd話呢
搞中聯辦既都係警察搞既
金紫荊都係

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

都估到㗎喇

咩出得遲，由入立法會已經係班狗煽動！

推，不過cap whatsapp截圖出黎
C9會易啲吸收

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

前線唔好再出活動住,週一到週五,每日專插佢一樣,一日一個主題

真相大白！！！！

你依家先講?

難怪元朗個日會話冇人手調配啦
明哂

記者會 問 有否派警員 扮示威者

屌你老母死差佬!
推!

推推推推!

我幾日前叫人唔好再放火，俾人屌到飛起。可以係我低睇番。而家就話放火嘅係鬼？咁應該好支持呢啲鬼至啱

而家人神共憤 係時候攪第三次大遊行 凝聚力量

已FC
721

yes!! fact checked!!

黑警冇一個係無辜!!
你個所謂朋友點解唔一早講呀?

五大訴求,缺一不可

我個fd都係咁講 佢又係ive grad 莫非我地識
勿相認

依家先睇唔過眼 有無遲啲啊屌

成也連登,敗也連登
核彈都唔割席文化令手足唔敢懷疑身邊人
其實根本好早就有POPO混入前線
勇武行為更加無人懷疑

我係分化撚

聽講噴黑國徽都係

Fact checked,請廣傳🙏

佢地其實只係想拉人
48小時私刑
律政過唔過到法庭就鄭若嬅事

好有爆發內戰味道

冒警大罪啲定暴動大罪啲？

話咩燒石屎有乜所謂，石屎冇生命。又話唔放火仲可以點。家陣就話係鬼？

文宣啊
airdrop啊
機場文宣啊

成個警隊都臭過爛屎馬桶
任何講嘅野都唔可信

屌你老母

有冇人做啲錄音傳

唔撚使fact check ，咁樣爆左出來係對示威者型勢非常樂觀

Push!!!

嘩。。。班黑警毒撚到仆街

原來係哎
唔怪得咁激進
原來警察先係暴徒

71衝立會都係班狗做

好驚啊

香港人尊重工作嘛，
既然肯發聲都係好嘅

記得之前有錄音講過！

推番出黎！

Fact checked 我都識佢

一定要搵今晚被人拉既講返件事出黎,插死班垃圾

大學同學做緊白狗都講緊同一樣野, 大家可以廣傳俾身邊既人知

我都知示威者係唔會咁做
一定係有人教

好撚嬲
立即啟動接放學行動計劃

收工啦你

屌你老母真係弱撚智
又捉一隻畜牲五毛狗, 努力放火啦死黑警, 屈鳩班學生

俾你企到喺對方陣營 可以點？

推啊！

中聯辦侮辱國黴嗰啲肯定都係黑警呀!
掉國旗嗰啲肯定都係佢哋啦!

推呀 仆街

推!!!! fact checked !!!! 我另一個ive frd(1st hand, 唔知係咪同一個人）都係咁講，我屌！！！！！！

實係果班友做
之前仲有個唔知幾粒花post委任證上網話唔贊成行果一步

推呀
前線快d 散呀

可唔可以加大個可信性
例如證人等
依樣唔係講笑，傳媒一定爆！
拜託你朋友勇敢d

推 呢件事一定要糾纏落去
同白衣人單野一樣 唔可以失焦

多謝你朋友爆料 原來一直都係警察想破壞香港

懷疑你智力有問題, 死遠少少
點撚解你咁柒蠢, 你係死黑警話撚知你燒人又好燒咩都好都唔會畀人捉
示威者畀你班畜牲害到就成世了
死全家啦垃圾

收皮啦 理撚得佢幾時扮
好想打撚柒呢班人

推爆

唔怪得啦,啲後生個個咁善良唔會放火掟磚
原來全部都係鬼做既

葉國謙早上出席一電台節目時形容有關的示威有組織性，相信背後有人在策劃，包括進攻、調配和聚集示威者等，因此他不相信示威行動沒有「大台」，而且可能是有外國勢力介入。他認為，只有拘捕幕後策劃者才能制止暴亂。

FC左黑警死全家

可以叫佢上電台/接受傳媒訪問？

一直都係你班仆街自己鬼打鬼

屌你！分化撚！

文宣出動呀!! 貼出街比全香港人知

死仆街！推十萬次！

[拋磚引玉] 全民流動文宣

fact checked ?

起碼比張委任證黎啦

今日汽油彈燒傷警察單野！！請廣傳

睇live見到係蘋果影到個十幾位扮示威者嘅卧底做，點知誤中伙計，

所以先出動到政府同一哥去擺平件事！

收到風佐級協會林主席興到仆街，

準備發聲明質問點解高層會容許卧底帶頭投擲燃燒彈！

去食屎啦佢根本唔係睇唔過眼，係既就一早爆左出黎啦屌。而家比人揭發，隱瞞唔到先出黎「睇唔過眼」。死黑警冇一個係無辜架，全撚部都冇良知，非人生物。

終於知到咁多次活動幕後黑手係邊個啦！

依家班警察扮示威者
者係有份帶頭破壞警署
知法犯法？

全部都係黑警做架

係警察做！

push!!!! 大家都要見到！！！

一定係佢哋

屌你老母扮示威者，屈鳩我地玩火

要整埋英文推上國際，完全係共產納粹所為

長輩

政府莫示民意 叫警犬扮示威者抹黑整場運動
矛頭今次一定要指向林鄭政府同中央
比指向警犬更強而有力
林鄭卑鄙無恥!!打壓同抹黑人民聲音

冇fc 但我信

屌柒黑警新方法 指住一個人嚟屌

以後所有掉磚 汽油彈 甚至殺警及其家人
都係警察自導自演

狗都識轉戰術，我地仲撚狗遍地開花？？

面對怪獸都唔變怪獸嘅國民黨已經被共匪收左皮

冇錯。聽日記者會一定要狂問。

所以心理戰係想用假被捕嚇走示威者

亦即係叫大家小心叫大家散水嘅人

屌你老母死黑警咁都得係咪人嘅所為

721 推

d人仲話放核彈都唔割

用下腦啦屌

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

求大量文宣
唔可以白白犧牲被捕手足

黑警呃OT錢

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!

前線勇武接下黎請係屋企休息，暫時無你地既事

原來所有野都係警察做

屌你老母手段咁撚污糟

屈鳩我地手足

推連登係無用，推去連登以外

係咪落左命令要死夠一定人數先換到解放軍

頭先黑警扮示威者個段
32台 最清楚 有冇人cap到
小弟cap唔切

同樣自己友都會慣咗然後對於狗嘅反應變慢

火係警察放 磚頭警察抌

推

至少有張委任證得唔得？
俾我地自己judge可信性plz

屌 咁佢唔中早公布

1. 射頭 爆眼球致盲
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

班狗無恥到一個極點之餘， 仲好撚廢， 要中共派公安幫手，極度無撚用！要話到畀落左來香港班啲公安知，企係你格離班狗收緊十皮一個月， 大家做既野一樣， 你地收幾錢一個月呢？ 陰公豬！

得罪市民既衰野一直都係臥底做

(醒悟)強烈懷疑 [衝入立法會] 就係"黑警"扮

真係睇到好火

Dklm

有無證件相

勇武呢條路仲有咩益處
睇黎危機重重

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

推
班仆街應該全部落地獄

香港警察 插贜嫁禍

一般人都唔會講吧
呢啲機密資料

屌你老母黑警

真相大白了

所有火、汽油彈 都係臥底探員做的

你地班仆街仲有咩做唔出 等天收

721 Yuen Long Terrorist Attack

唔使懷疑，一定係!

721
811

無撚可能

個班皮膚白到西

瘦削到on9 15歲都唔知有冇

教唆他人犯罪

全部人效法send比 whatsap 內所有人

終於明點解尋日D狗跟得咁快

唔通白衫都係差佬，媽呀我好亂呀

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結

藍屍專頁HKG報都應咗係有無間道
已經fact check咗
原來所有縱火掟磚都係警察派人做

難怪之前有個高級督察話上級推班前線去死 可能係黑警扮示威者打黑警

以市民身分對峙警方先有用！

721 721

會唔會係
老解一早已經出左
今晚扮示威者既，好有可能唔係警察
而係解放軍扮示威者

警察連日來已經被chur盡，點可能仲有人手多去做鬼？
有外援係一個合理既戰略

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

Puah

你朋友可唔可以比多D料
例如記認
有黑警混入全部內部既人都知
有冇公安混入補充人手
黑警收埋委任證原因?

推， 而家所有示威者都唔使告喇有合理懷疑警察扮示威者 會放火掟磚

推，做狗做到咁

連日來多場嘅衝突係咪警方為求立功而派卧底煽動呢

到呢刻我地係咪仲要相信香港係有所謂的法治

岩岩相反

老解點有可能 同到 示威者 溝通

真，我有個中同做警犬文職
佢都咁講

一定要班犬付出代價

起碼有幾個

求下d記者係4點鐘發問！
1. 721
2. 過期催淚彈
3. 射爆眼球
4. 黑警扮示威者
5. 站內發催淚彈
6. 太古站內扶手梯進行驅趕拘捕，險成人踩人悲劇

就算無答案，都要推俾多d人知，公義要靠記者之筆同口！

推呀
屌你老母死黑警

721 唔起訴係咪有黑警扮白衫打市民？？
何君堯個墳係咪黑警起？？？？

黑警假扮示威者，自製暴動，無法無天，推上國際。

哇原來藍絲所講既暴徒就係班混入示威者既警察，一直製造混亂，最後比人識穿就擒人拘捕暴露身分，一直被蒙在鼓裡！

721屌你老母

通知689，終於搵到邊個掟國旗落海。

致反對暴力的香港人：
原來示威活動發生既暴力行為 包括拎鐵枝、掟磚、抗警察 都係由香港警察所假扮既示威者做既

推!

今次當交左學費，唔好放棄。

光復之日，清算之時

仆街到...

樓主標題漏左個'唔'字

放張委任證出黎先講啦
末有依啲之前 乜都係假

7月1日到而家先爆料，今日個個傳媒都影到啦，駛你爆料咩

屌

今次終於斷正

點解會有人覺得詫異

屌你收皮啦警察朋友
有良心就離職啦仆街
日日對住班黑社會同事都做得唔開心啦

推呀屌你老味

意思係叫係做專殺怪獸既超人

警察扮示威者，推上國際

5好再搭mtr la, 好心痛 跟本沒路可走

一直都講有鬼 係你班友唔聽

其實你哋有冇睇過無間道㗎
示威者入邊一定有25仔

唔怪得兩個差佬行過調頭就走，原來Hello，My Friend

推爆 警察正苦可恥

經濟戰係下一步！

有鬼真係好正常

[認同請發帖，不要只按分享。]

IVE警察朋友睇唔過眼，終於爆料警方由7月1日後已經派警察扮示威者，但係前線一直唔知。之前掟汽油彈、掟磚頭、縱火的大部分都係由警察扮既，目的係想增加社會對示威者既仇恨，令到社會轉風向。

另外之前有部分示威者俾人捉都係警察扮，目的係想示威者滅聲唔敢再出黎。今日因爲佢哋喺銅鑼灣俾示威者發現咗身分，所以唯有通知上頭將示威者拘捕，以免被大眾知道所謂的激進示威者係由警方安排及扮演的。

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

冇先完全唔正常

721！

諗得過 淘寶有無制服
反正冒警判得輕過暴動
佢老母

一定係咁

一早個個都講 係你地話唔好分化

呢到一堆畜牲, 琴晚仲有人叫唔好玩快閃
叫企定定等班狗嚟左放埋TG先走先撚到狗
呢班撚樣一撚定係狗

快d嘔證據出黎，唔係冇撚用
屌好撚嬲呀仆街死黑警

今次個大台係班狗
佢地教唆暴動
納粹警犬

721 721 721
同今晚 我屌尻曬你地老味呀

睇過眼？？睇唔過眼？？
認真呢個要fact check 我知好難
但萬一confirm到就好玩 民意180度 屋企班廢老唔敢就話啲前線收咗錢

你講乜撚野

懷疑所有火都係警察放

嗰日 728 文華里 我聽住有人大聲講 一人一舊磚喇 唔係驚啊
我依加懷疑係鬼嚟
我心諗唔係啊嘛
依加我明哂

Spread this to whatsapp, Facebook, IG

圖？

整多啲長輩圖文宣

大隻？

推到佢仆街 黑警死全家

Push!!!!

扮示威者引發暴動
721無起訴
打頭

令日開始唔會再有撞門，掟汽油彈，掟磚頭，縱火等，因為一有人做就知佢係蛇

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

人彘、骨醉，同我整死呢斑臭閪

擾亂對家

喪推！！

之前一路都覺得奇怪 一直都冇聽過有人話dum氣油彈 但係次次示威都有 屌佢老咪原來黑警自己放

推啊推到佢地仆街

即時

防暴手持長槍攻入太古城驅散街坊

葵芳邨對出有二百防暴集結，同街坊對罵間發射多發催淚彈

屌 仆街

根本D暴力行為全部係卧底警察引發及執行嘅，原來警務處先係最後大佬

呢單野 到而家都仲叫人fact check拎證據係咩心態？
揪出報料人呀？ 死黑警

推 你朋友都係隻好狗

屌咩，e加先出聲，你話啲狗用影分身都得

行動方式要改！

佢仲做緊狗?

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

咪傻啦 混入示威者係無得拆解
因為呢樣野 無得調返轉用！
人地成team人有order咁做 比你入到去你做到啲乜！？
黑警入連登話咁易 你入到黑警內部通訊咩！？

唔怪得71立會無人守 原來換晒黑衫

依家黑狗激起民憤，赴火打鐵~!

就咁話fact checked就真係confirm？
假撚到

之前啲「那渣」野分分鐘佢地做

屌，經過今晚睇新聞係人都知啦，佢夠唔夠膽企出黎公開講先？

死黑警

其實，前線點會無警察扮示威者，作為煽動，收料等等的用途都要，（有Ｄ更可以出手擲磚都唔出其，煽動你衝之後比人拉，佢就當然無事la）
一直都有，只不過佢地出唔出面做野 ，拉人。
lee 個係事實 ，記者要問佢地total 有幾多人扮示威者

我有幾個犬內奸朋友都話有唔少自己友去推動同實行掟磚同雞尾酒

點會唔知 做戲都做出黎

嚴重懷疑7月1日係班狗煽動衝擊立法會

公開犯法架嘛⋯⋯

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

依家真係唔知邊個打邊個

之前放火掟磚嗰啲一定係警察

可能見佈署咁多野 冇人反感反而助長風氣 索性今次鋪頭拉人

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

衝入立法會都係警察

如果有張遮名既警員證就可以大大力咁宣揚出去

見到cwb班手足比黑警拉左 嬲到打野1999

追究721
追究811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

請forward俾你地親朋好友

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

點解要寫明IVE警察朋友

721
暴警假扮示威者，掟磚，汽油彈，放火

721!

將扮事威者既狗全部起底
啲狗拉人即係應左掟磚掟氣油彈既係佢地

無血性藍絲去死

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

source: From telegram group

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

推啊屌佢哋老母

push ar dllm

香港已經唔容許普通市民存在

lm

不推不是人

人人都知全城大罷工有用
人人都知大大大遊行有用
但點解冇人做呢，呢個正正係運動者要諗嘅事

所有黑警冚家落地獄 被天收

屌啦
唔好下年先講？
一個月都懷疑緊有鬼啦
有冇咁多警察朋友

推推推推

點解宜家先出聲爆

Push..

嘩屌 班狗自編自導自演 屌佢老母 賊喊捉賊

唔該汽油彈

P

pushhhhhhh

佢地有冇諗過一開始唔踩界就唔會發展到咁?

全部不得好死
後代永遠活係暗影之下

推 721 葉虎 過期催淚彈

真係 納粹國會縱火案

畀人發現嗰位手足會好大鑊

究竟係IVE警定督察？你班撚樣夾好未架？

朋友？

有八婆想出名，眾手足幫幫手

根本71係伏 好彩當時義士走哂

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

罷工做文宣呀

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

大家唔記得？

元朗白衣黨起底PO

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

叫佢有心就留証據，錄音，
唔係得個講字又點

係人都睇唔過眼

撞

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

推！大家醒水，必要時由d鬼on99做自己野，或者有能力嘅話直接阻止佢

咁要改口號了, 以後一路掟一路大叫: 我係警察

睇過了眼
咁你朋友都死全家啦

大家昨日見識到國家是怎樣維穩的吧

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

屌.. 死仆街黑警.